傳統上有四樣野唔會跌：樓、金、石油、比特幣

現在石油竟然跌成咁

Bitcoin都叫傳統

供求問題
而家d 石油化工廠會唔會係最大得益

連登:孖展all in妖股同牛熊都係價值投資

3081 冇得輸

香港油站:嗯

Btc

口罩期貨有冇？

油站D油傳統就真係唔跌

早幾年已經有就算傳統